有冇人鐘意報新聞嗰個陳嘉欣

陳嘉欣真係好正... 報新聞尊業, 做講講楚又得, 出去跑新聞又惦, 仲要係靚女

保娘親平安:

而家肥左好多

小小姐, 加埋上咗鏡
我覺得佢咁既身型好吸引